阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

想搵返當日果條四眼仔

Tommy死左未

係咪謝拉特跣腳嗰年

掛住湊女
連兵工廠世界都唔做

成班弱智

簡單D講...曼城球迷識條春咩

得罪講句...

奧瑪有上水wo

想知佢依家點